【七月新番】昴宿七星

《昴宿七星》描述曾經紅遍全世界的人氣 MMORPG《UNION》中，有一支隊名叫做昴宿的傳說級隊伍。這支隊伍是由一群互為兒時玩伴的小學生們所組成，他們憑藉著各自的才能，登上這款線上遊戲的巔峰──不過以某起死亡意外為開端，《UNION》宣布結束營運……

-STAFF-
原作：田尾典丈、ぶーた
監督：仁昌寺義人
系列構成：吉岡孝夫
角色設計：山本由美子
動畫製作：Lerche

-CAST-
天羽陽翔：高梨謙吾
空閒旭姬：大森日雅
碓冰咲月：鬼頭明里
御門貴法：石川界人

-PV-

-INFO-
放送日期：7 月 5 日
每週更新：星期五

以為講梗overlord

抄overlord,無唔無恥D呀

睇男主角個樣就知好野

聽講催淚
但係個背景設定好膠

SAO版未聞花名

一開波已經鳩立flag

劉昴星?

未聞花名概online game

想直跳結局

睇到好尷尬

白毛同紅毛好似J 得過

夠貼切,我鐘意

4天王

刀劍神域 序列戰爭

呢套唔似四天王
過嚟睇兩三集先

我睇咗啲乜撚嘢

未聞刀劍

刀劍版未聞花名
12集做唔做到6卷呀

未聞神域

今季啲新番

有d字幕寫埋未聞刀劍

呢套就動畫化 同作者另一套中古貨咁撚正都未有

見到人設加簡介已經唔多想睇

未聞刀劍

有鬼頭明里bb 睇！

啲女ok
膠膠地睇
啱啱好今季無Sao

今季無SAO唯有頂住先
反正下季都有

有無原著黨劇透下我

遲早季季都有SAO睇

前三卷咪又係王道劇情
打後唔知 無人譯

sao+未聞花名既王道先岩

唔似4天王

暫時好似都唔錯

痴線...........紅毛係咪大肚?

今季好多穿越異世界喎

做乜鳩
PvP 都可以令d 人永遠無得玩 乜撚野on9設定黎
主角群 痴起線上黎係咪可以殺哂全game 既人
最後隻game 無人玩

仲有隻game 完全係睇運
一開始抽到個勁能力就大撚哂 無撚敵敵 好似個眼鏡仔感感撚囂張

佢地成班fd 都係好運仔黎
首先佢地成班fd 都過到第一關 全部人都有果個所謂星象有資格玩果隻game
仲要成班fd 都抽到勁能力

神作

同未聞一樣
即係唔會復活呀
好慘

做乜鳩 咁多卒仔衝埋黎搶人

昴宿7星係咪得6條友？

啱啱都打咗個突，肥到

呢d先叫岩岩好

一睇男主未覺醒，被基友屌打
就估到跟住落黎既劇情

好大波

ed 果度 睇住旭姬 好無聊玩手指 有d難受

本身係得6條友 係之後有第7條友出黎

PVP 都可以清場 成隻驚真係唔撚洗玩

是但1個人發癲都可以拉人落水

覺醒完 發覺npc賣既劍頂唔住咁強大既力量
揮兩揮就爛
買咗成堆係身

4天皇之季

正確啲係五位小學生
飛刀個位外國人係game入面識

我都想知條女點解會復活

6花勇者有8個

我估好快有人 將未聞花名首歌加落呢套動畫

感覺會Bad end

下， 樓主你竟然開post 但唔知

鳩估劇情咪同刀劍神域個劇場版差唔幾多，果件貴法暗戀女豬，咪用方法令佢（數據）留在遊戲內

見冇人開post，我先開炸

嚟緊會探討緊女豬究竟係本人定數據

如果係本人 咁心智仲算唔算係小學生

應該係數據黎 不過意識係隻Game到
好似SAO茅場咁 我估
不過最後應該會係Bad End囉

只係Del 咗Account啫，現實都仲會見到面，唔使搞到自殺呀

Sorry 自
完來心臓病死

條女又幾撚大波

睇完第二集 個腦仲係一舊雲
第一集資訊量已經好多 成個世界觀都未搞清楚就直接開波
第二集無啦啦夾硬塞啲雜魚嚟搶人 然後又無啦啦比人秒晒
又整多隻唔知乜水出嚟話條女招技唔屬於呢隻驚
呢兩集懶係懸疑咁 但係又係咁起伏筆 屌你老味睇到一舊舊
不過作畫又好似無咩大崩位 OPED都見到製作組好似幾有心機
唔係Powerpoint Slide咁hea咗佢算
再睇多兩三集先

個咲月幾正

今日又更新

覺醒未

三集一卷

頭先先睇頭2集
硬係覺得個外國仔好有可疑

我都覺

有夠搞笑 當初六條友都打唔贏
家陣三條友都搞得掂

但係果陣時女主唔係話隻眼唔同咩？咁呢個係弱化版嘅BOSS定係咩？

但都差好遠下喎 基本上都係靠男豬斬殺嘅

唔同，預知未來 有共享效果
以前係發動後，知道boss想點
今次係直接知道boss弱點

開頭睇到一舊舊
其中一個原因男主角畫到 妹控男主角咁款！

條白髮閪
個配音真係好撚難聽
起哂雞皮

三集一卷 應該做唔到好後
日本出到第六卷 但就無人譯
想知之後係點都無辦法

係，真係好撚似

一集比一集崩
估下會唔會有總集篇

那由多 京

比起其他算係咁
起碼未出現好似Just because啲原地跑

唔會咁快總篇掛
一講總篇諗起1月套Beatless
一兩集正篇一集總篇咁
套野9月先播埋淨低果啲
明明一月新番

催淚番丫仆街

搵人劇透下我

無牙
冷門到咁
自己食生肉喇

痴線，白毛全身赤裸裸無穿衫咁被男主摟著

之後重載埋介子

男主重要扮到乜事都無發生過咁

大肚紅毛好慘，介子又自己載

白毛ED好慘

白毛究竟係未死定死左

即係未死但12話時間做唔切解釋唔到

啲女幾好J

個貴法真係好中二病

第七個人等如依家個白毛?

我覺得有伏筆已經講左出嚟
1.開技要有腦波先開到，暗示女主未死
2.預知未來咁屈嘅招，女主可能就係咁6年前俾人捉走左做研究，對外就話死左

腦研究

咁就開多個坑追埋呢套睇睇先

白毛得番個腦

白毛現況

咁獵奇

唔撚係掛
真唔真都好, 當我冇睇過

哇唔好掛

最後好似套電影 source code咁
係現實解放白毛(死)

9up

如果真係咁 同死咗有乜嘢分別...

好悶 每集都走啲人出嚟爭玩具 又無啦啦敗走
主線呢屌

未齊人點推主線

屌 個眼鏡仔好撚煩

起碼玩多集四角戀先

中二病患者真係好煩

個身仲係度就得啦

咁又點？裝番落去？ 定 比你用嚟J?

希望BBQ end

不如講多啲紅毛同男主約會好過啦...........

紅毛又大波..........

紅毛sp
白毛gf

旭姬睇嚟真係未死, 似俾人捉咗去做實驗

屌你今集回憶到做手術.一定已經變成咁.

依個係六年後樣?

碎左石先變番舊樣

希望無死

安已不

有幾不安呀

睇完上面班巴打ff，完全唔覺得有咩咁不安
可能本身睇過寒蟬, school days, another，已經完全免疫晒

終於出嚟

究竟個女主仲比人做過d咩黎

老老實實
會唔會成套做完都冇開估

到時得啖笑睇左等如無睇

正路呀
魔戰盃黑馬

魔戰盃 係指邊套垃圾

支持紅毛

會 根本唔夠時間做六卷
除非魔改最後咪開到估囉

星爆氣流斬

遲下搵返把ex咖哩棒

旭姬可能真係未死，之後俾其他公司墦實驗體去測試心奏實體化嘅可能性, 又或者直接係針對旭姬招＜未來視＞黎試

有冇人覺得眼鏡佬好傻鳩
配堆啲唔流暢的作畫
一直天理乜乜乜

人地痴心情長劍比你話人地傻鳩

眼鏡佬講得啱架.....白毛繼續留係遊戲內....

之後男主返現實同大波紅毛一齊........

HAPPY ENDING !

支持

白毛女朋友
紅毛老婆

每次睇ED都覺得白毛好慘

睇左咁多集 大波妹戲份仲多過女主角
佢又多內心戲 又多回憶

反而女主角戲份少 次次佢講幾句 就有班敵人出現 想捉佢

邊個會玩e 隻垃圾game
完全係 入game 首抽 能力 仲要得一次機會 無得再刷

勁就玩撚哂 唔勁就等比人收皮 仲要以後無得玩
主角群今集又幫1500 個人刪左game
之前仲話隻game 好小人有資格玩
真係打打下成隻game 得番主角群不是夢

呢套畀有 中二病的人睇
今集係雞咗3000人
3000人的恐懼

精靈王個到

七月搞笑番

垃圾4天皇

睇女

唔係想睇條女死左定未死都廢鳩事睇

套野打鬥又唔得
技能又冇睇頭...
劇情又好渣流攤

其實女主未死都好明顯
係想睇下D研究員用左咩手段捉走左女主

主角方勁得太離譜，3個人殺左3000人，好難睇

cls, 今集jm9

角色死左就俾人del帳先on9
真金白銀買隻game番黎
一個唔覺意撞到男主依d痴線佬就冇左個帳
作者睇刀劍睇上腦

主角班人好善良(好似係)

講起我都想講
隻game咁難得先玩到
邊到黎咁多傻仔主動撩d頂級玩家
做公會長砲灰，成果又享唔到
以前重要話搶女主，就算比你搶走左，人地唔識登出，以後唔玩架咩

套嘢真係中二到爆，完全不能直視

真係好撚戇鳩 3000人都搞唔掂3條友
現實中有呢個遊戲應該無人玩
首抽 運氣 能力 都係得一次機會
我終於知道點解呢套野小說譯得第一卷
根本譯唔落之後個啲內容

其實今集個公會會長(奸果個)做得正確架....

為咗遊戲平衡,咪捉鬼咗你個白毛lor.....

但...事實上, 無白毛, 另外果幾條都已經夠屈機..........

利申:而家只在乎最後男主係咪同紅毛一齊.......

(紅毛夾得好實呀 )

紅毛先係真愛

唔係註定2奶命咩？

今集片尾個鬼仔

識心靈控制嗰啲控兩條友互片/自殺就自動冇左隻game,啲廢閪咁廢都入game

中二病條友 咁樣比人過一棟

屌 睇緊乜呀

我原意想睇人升級 打怪睇合作
依家pvp 但又幾個打成千個
秒殺我不如睇overlord 簡單直接
再唔係睇刀劍
呢套十足十異世界手機 起碼佢得一個人
依家仲要幾個人咁屈人機

齊左成team人 應該可以完game

咁樣比主角隊斬撚死左幾千個
隻game唔會變死城架咩

冇曬人玩，咪整堆BOT出黎當玩家囉！

布萊克

老老豆豆
成班人根本玩緊隻垃圾驚

笑撚左
今集又係有極大量中二元素
白毛把聲越聽越煩 把聲撚撚到感樣都應該幾辛苦

仲有原來係可以係現實搵到d玩家
上集果3000 個比人刪game既人幾時上門打柒佢地

船長好搶鏡

咁樣畫少幾張畫

有無人劇透下

垃圾劇情
用個屎忽諗出黎

都係唔明

404 Not Found

係唔撚係呀

終極劇透

陽翔是個自閉症兒童。而旭姬及它的一切，只是陽翔自己的幻想。

克萊布=中二病院友

其實成個世界都係男主角幻想出黎。

艾莉西亞=主診醫生

今集由美國西岸一跳跳去日本

昴宿七星
但係而家得六星
覺得本身艾莉西亞都係隊員
btw 個劇本用屎忽諗出黎

睇完都唔知睇過啲乜

手機俠d劇情都好過佢

想棄 個劇情唔知想點

成個牧之原翔子咁

成個時間線只係白毛幻想出黎

曾經有條時間線係七個人同行?

即使係平行世界 六年後嘅希都係無出過場

三卷完
跟住係無人翻譯嘅四卷

原來貼吧有人劇透4-6

幾時先齊人

好明顯睇住套 12生3肖黎抄隻 鼠屈機招

十二大戰

睇完個感覺係=開頭刀劍+未聞花名, 後半變左命運石之門

3個殺3千個 唔怪得人地要搶你條女 痴根

如果得一季既話, 呢套會係魔法戰爭類喎, 個戲玉同答案係第二季先做到但係無第二季

輕改係咁架喇

其他多數都係做冒險既開頭或者開始成長緊, 但依個係臨尾先講主要故事既其中一弗仔就完結

劇情好鳩

白毛應該90%機會未死

有無link

有無人覺得首op唱得好撚難聽

開頭幾句, 竹達把死人聲吊高到以為有人喊驚

今集睇睇下真係會睇到黑人問號

上集睇完百度劇透已經放棄左睇落去
套野頭幾集睇個貴法已經睇到我頂唔緊
集集都"我的旭姬"

痴撚線

前面明明係招隊友 招招下打交
都唔知發生咩事 後面又做感情戲
思維太跳脫 完全跟唔上

睇到男主一挑幾千人就立即棄撚左
小學生作d自high文都無呢套咁撚on9

唔係女角吸引人真住搵邊撚個睇

咲月

我都係為咗睇下女
打鬥又無刺激感
劇情方面無需要討論啦

男主點解會揀個白痴
正常一定係狗衝咲月

一睇就知蘿莉控
Btw why not both?
反正兩條女都冧男豬

cp 不了

旭姫好得意 把聲好正

咲月 大波波 作畫又特別靚

btw隻game 都幾痴線 好似冇王管咁 冇運營gm d人中意搞乜都得

又捉鳩左個條女

隻game是撚但啦
無人想討論

把聲好撚假

無啦啦打拳頭交
無啦啦放棄
無啦啦舞會
再無啦啦誤會

個聲優幾年前配三坪房間已經係呢把聲黎

隻GAME抽中神技就打橫行
廢技就要打ONLINE都要做人隻狗
邊撚個會仆心仆命咁玩

首ed好好聽

咁你地覺得會喺果隻咁嘅驚到獲得咩能力

你咁多歌嚟講
呢首算叫做好聽

係 即刻上amazon買咗隻碟

我唔知 我淨係知我入到隻game到 只會係俾人殺個3000人

係墳墓到傾傾下計無啦啦一拳打落去果到笑撚左
做乜鳩

有無資格入隻game 都成問題

老老實實 3條友打贏3000 個人真係吹大左小小
如果係現實主角果團人應該係現實比痴線佬殺撚左都唔出奇

比著我係個會長 比人刪左game 之後實會係現實吹雞日日走佢搞鳩佢地

六年前都得罪唔少人
咁都生存到六年真係
人地加速世界都叫做會失去記憶

如果我入驚抽到垃圾技
應該會即時棄驚

我上星期係東京ASL2018聽Live,真係聽出耳油
仲要企出台好近距離

劇情1999

繼續睇女算........紅毛.....

笑咗.......名都改埋

紅毛係我繼續睇落去嘅唯一理由

明明紅毛正女主咁多 成班都冇眼光

agger

Agger

唔明白毛有乜吸引力
又蠢又無身材

Ching咁勁牙

今集最尾
真係笑出嚟

終於有能力影響真實世界

究竟仲係咪驚黎

打打下會成個人現實消失左但仲login緊
如果係咁好明顯白毛肉身係移左去第2到做研究

這雖然是遊戲 但可不是鬧著玩的

一次過睇曬第9，10集

紅毛好慘，表白完被人拒絕

男豬同白毛
貴法同希

唔想MK金毛同紅毛一對

希好淫

比班壞人抓左 親佢login遊戲 果陣 玩弄佢個色情肉體

個樣好似畀人玩壞咗

脫完宅做model
咁就比人食左

邊個肯同佢埋單

貴法lor

比白毛飛咗，搵返件模特兒都叫唔錯啦

愈睇就覺得套野幾好睇
美中不足係隻驚嘅設定真係好戇鳩

玩壞左變左雞

做乜撚野

遺照

愈睇就覺得紅毛好撚正
美中不足係套野嘅劇情真係好撚戇鳩

個預告好撚on9

Agger
我而家係因為想睇紅毛
先追呢套垃圾驚動畫

白毛配把on9弱智聲
仲要tk

紫毛或成最大贏家

貴法見到希咁淫就收埋自己玩

有得玩唔通唔玩？

惡魔希好正

小說已完 得8卷

咁撚戇鳩，仲唔完托柒咩？

屌你垃圾

咩迷都冇解

睇完套番都唔知女主係咩黎？

見大陸貼吧個劇透係今集佢地最尾舉手個下，個大佬（能力係時間操縱）就會突然出黎打低哂主角同抓走女主
個公會係現實控左女主之後，就將會用佢個未來選擇黎支配世界+做中樞核心
但係佢始終老死，於是未來佢地整左個研究所捉d細佬做實驗搵繼承人，封sense係其中一個實驗者，之後加入左既反抗組織反抗失敗死淨封sense個女仔，之後佢就係未來登錄過去既union實行b plan，幫主角打低過去既大佬，同佢地組過隊所以係第七人，男主把劍係佢整，不過存在畀大佬發現所以清主角記憶著草
飛刀果個玩家去左挑主角團（大個版）機，希望覺醒自己個sense
紅水晶有7塊碎，依家主角同大佬公會各有3，final battle爭第7塊
跟住大結局果卷就出

睇完都覺得好撚垃圾

唔理原作點
我淨係知動畫爛尾又垃圾
有得贏魔法戰爭盃

究竟結局係點

慘遭動畫化嘅作者真係好撚慘
唔好笑佢地

好似幾日前出左大結局果卷, 好似之後先係高潮位.

唔睇小說的話 真係好1999

小說最後一卷插圖
果然係男豬做封面

男主個妹最正

紅毛 >淫希 >男主個妹>白毛

終於完啦 都唔知睇過啲咩

我最喜歡就是黑化惡魔希，大波紅毛都要行埋一邊~